#公眾安全情報 朗屏一手消息：屯門，橫州大批白衫人上私家車，準備有所行動現場群眾請注意

#公眾安全情報
朗屏一手消息：屯門，橫州大批白衫人上私家車，準備有所行動
現場群眾請注意

圖？

連登守則，有圖=真相